（碌野失眼）射太多根本不會爽 碌野超痕去叫雞囉

會生性病 叫我不安
才離開不再屌
願明天 能不再擲去condum
明白這aids 性病離開很遠

失咩眼 ？

邊間教會？

眠呀ching sor

郭富城既弱？

思覺失調

好似啲中一二果啲on9仔。。。